[IOS/AN] 少女前線 槍娘[18] Ge巴, 你老婆真棒

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

5:00 係咪又爆死

點樣帶升

DP-28

似喇似喇
你唔講我都唔記得小錢錢

好想瘋狂入採購幣呀

lm

課啦仲等

404 404 31 233好勁
今日玩咗20飛 MP5 x2 UMP9 x2 V衝 x2
仲有幾隻3星

同一張圖黎
分左兩邊

唔知小錢錢有冇得抽

援交妹不了

之前巴哈有人問到首抽雙倍會重設，所以我仲等緊

點解每一日拎到嘅電池數量都唔一樣

來互相傷害NTR

大家眼看手勿動

考試前手痕
結果用416同湯哥解埋血統任

血統任仲係1/5

2/5

如果100造得呢啲數又真係非洲黑人......
起碼唔係0先啦

50造 2/5

74 2/5

上次綱領
我三個星期內三百幾飛
得2/5

佢堆電點計 仆街得十幾

37造 1/5

43/50 4/5 五星
但係上次CZ75活動200造都係得1/5

90 4/5，

應該係11-3呢段唔計電力，5點只收到3-5兩個鐘既？因為我都係得六十幾

呢個係全日加埋上限定係單次 ？

咁應該係啦 條式=全日加埋總數 所以3-5先咁少電

三飛
又出UMP9
45呢

比人偷電真係會扣
今次得38電
比人偷左廿幾

見到禮服skin好想貨
但我知我無咁既財力

手痕2小抽4442 m99 已5擴
之後心諗 有啲運仔wo
2重建 3星x2

呢隻驚要見好就收

每日食小一餐，行路翻工∕學咪有錢囉

賭博默示錄

而家每日2餐過活

50幾 5/5 不過四隻重造出 另外個50飛出得一隻

就嚟30萬彈藥啦 忍咗好耐手

唉好想瘋狂賭鎗

就黎3千彈藥喇，造得好爽

做軍火販?

睇黎要開多幾個

槍娘電力公司

諗住week3 先再賭, 賭唔到旋風連肝槍都冇動力

玩兩手啦

賭唔到RFB溫書都無動力

惡魔
今個星期五放假, 到時上嚟賭100發 歡迎提供公式

btw who cares

打8-2中左伏

好感度RIP

應該係有入無出單程路？

其實我覺得416幾可愛

榴彈準返少少應該幾勁

416其實幾可愛AGGER

啱啱入少前個陣見到416已經

不過之後發現病嬌黎

正常D game 有得lock target 係呢隻咁on9

其實我又覺得唔係太病 少少病又幾可愛咁

CV係野中藍仲想點？

Topic名！！？

下個post就叫[Rin巴, 你老婆真棒]

mp5

原來five seven咁撚勁 遲d會唔會出返

唔勁都想要

最下底得一粒

踢完波

仲有碌野伸出黎

呀dee

收到

加左你個名係Fd list

做咩成日西面呀

好多巴打

塊海苔邊個加上去

簡直係神來之筆

電池供不應求
睇黎遲啲一定要大採購

畫左兩個正字

屌你

Same

今日兩個金光瞄 算係咁

P埋個子宮上去更好

我講就無人理 毒撚無人權

肉便器

搵張精子衝鋒落去

你講完我走去畫都叫冇人理你？

block左

喪心病狂

佢話係宿舍門口畫

好食電

3-4N有幾多隊裝甲兵

0

啲post推得咁快, 都冇時間睇

冇睇過

AR15專武係咪打小怪S勝都有? 我諗緊有冇得拖屍打一兩隊之後走

英皇
灰熊 維爾德
wa2000 mk23

灰熊換spitfire/5-7 好似唔錯

灰熊有buff回避 維爾德唔會咁易仆街

中途插入

唔知
唔記得左有隻大蜘蜘
佢係裝甲

屌你呀Dee原來你咁撚重口味

英皇傷害太高
好似係

3-4N 1隊4HG1AR可以屌打

Lee同WA一把火力一把射速本身唔多夾

夾到

李白灰維綠

冇老李

白學射速唔會爆120咩

儲緊600想養柴厹
仲有咩狗揀

話你on9怕你嬲

哈士奇

早2日執完間屋好後悔而家
間屋無之前望落咁大 但唔想執多次

仆街 自膠

八哥黎 呃唔到我既

有無人望過我間屋 比d意見

點解冇得負評間屋

射速相差大先好, 廢事成日overkill

舊屋唔係咁嫁

隨便塞啲野入去加舒適度

床位嚴重不足

FAL同ar15邊隻好啲
fal招技好似廢廢地

FAL 只適合觀賞

主fal副AR15
然後追其他槍同.300高速彈

AR-15 80級前好過FAL，80級後屌打FAL

曬下宿舍
女僕咖啡廳
仲差一個女僕

一陣有咩式跟

蠍式

95式

4442

我血統任 1/5

4442好伏

個倉成日冇位
想問下唔用d 2 3星槍係咪可以拆左佢
定係最好留一把咁樣

課位

130×4 4飛8星
繼續刷0-2

第一次中漢陽造

新玩暫時未有課金既念頭

4442 4飛1核

好耐冇中過5星

我中過95/97式 但係做唔出漢陽造

歐洲人

340到底會開咩比我

唔知你去到咩地步, 難答

110

多過930資喇屌

CLS 340開第二隻G36

答唔到
有D人黑仔到要用2星升上去
亦都有人沉迷五星,永遠都升唔到上去

10飛AR 6核 再加支新4*AR

G36 老婆真係好鐘意我

六個X骨
先有兩T骨

點解咁難出

見你開到G36，用快造睇下自己個3：40，佢比呢個我

留個名先
GAME名: 扶姬
ID: 239820
希望各位巴打可以幫幫忙解點讚任務

20造 得1隻4星G36 到底5星死哂去邊

你知唔知出G36仲難過出5星

連出幾隻兩星後唔好追啦
死過太多次

Sor
出左六隻都未有G11

連續2隻SVD
齊左4天王

呢個月再賭搶切J 資源又賭到得3位

升食核小隊真係我人生一大錯誤

月頭就咁講你切硬

3:55

第三個禮拜有任務要用快造劵，到時又賭過

我仲可以選擇賭裝 唔賭槍應該得

忍賭搶仲難過忍J

賭槍啦

賭裝 打錯字

新玩留名

大獲今日先講完好想搞大蠍子個肚佢就真係連開三隻蠍子比我

Jar Jar聲

乜都無 日常4造8星

你的三胞胎女兒送到了！

出咗3把春田
5星呢

忍唔住又重造
變左資源重做

人生太短，出手要更大

自己偏偏感覺失敗

溫書變咗肝槍

睇黎要defer

今晚出好多5*

Sip張金牛我落考試卷咩都搞掂

有無巴打未訓等緊3點？
未訓既話，你想要RO陪你？

定係來自416既“親切”問候？

2/97

我未訓係因為開緊工

又要儲鑽買戒

一嚿都未拎就今日不能再領取了?
做乜勁

中bug了，日任gg

我等緊人形完工，仲有半個鐘

希望各位巴打可以幫手解點讚任務
GAME名: 扶姬
ID: 239820
點解用咩公式造綠毛都只係出灰熊

117890

103443

383093

已經幫上面3位巴打點讚
如果仲有巴打要幫手可以留ID
我ID: 239820

376546

已點讚

283491 互贊

已讚

重開就得了

4造2隻希普卡

連續三日做左近五十件裝無四五星，我再次歸附大非洲聯盟

用我條J式日日出精金日日新

想造獵鹿彈有無偏方～

想造獵鹿彈

BTW
50 250 152 92

近三日四十幾五十飛
想要高速彈
出左三粒金獵鹿彈比我

剛試左三飛，一陣再試

但係冇高速彈?

冇

交換

WTF

要乜冇乜

我係做空尖 210 210 10 110時出兩粒霰比我

日日賭晒資源
冇野做好輕鬆

邊位巴打教落refresh建造日誌見到出5星即刻再造 見到人出綠毛黎左四飛出左1:00

拎154電
一日少過一日

68燈3

170

ADD小弟

仲未出綠毛

決定賭到有新手槍為止

依家啲新手人手一把綠毛
係得我呢啲傻閪賭五百幾飛仲未出仲要賭

輕鬆啦

已經70幾飛未見過5星

我快受不了這遊戲冇5＊的

(2017-05-08 18:25:24 GMT+0800)
2017-05-08 18:25:08
GM 您好，還請您不要生氣哦，給您帶來不便衷心的說聲對不起了，五星製作是有幾率的，需要您一定的運氣。對於您反饋幾率太低的問題我會轉交給相關部門，相信工作人員也是會仔細參考的。感謝您對遊戲的支持，我們將會努力提升遊戲品質來回饋玩家。
2017-05-08 18:28:42

跟機

Finally

你啲口糧發生左咩事

恭喜你爆機喇

咁大食

未加你咩

之前咪話過賭到出M99為止

我有資源就賭架

你都未加我阿死馬騮

屌你老母係公司開個人名excel真係我本年度最冒險既行為之一

你課8個宿舍先啦

好彩一早backup左

仆街上次為左你自爆，今次就差啲畀後面啲人望到

加左了

無以為報
唯有以身相許

五個老婆一共25個正字

呀dee食左飯未

老細:食完飯入一入房見我

MiraKE fb

wa2000 醬

過度入戲
好似日本啲宅咁, 知道左CV結婚要生要死

要賭到有IWS，唔知要幾多日先賭到

唔知一休子老師有冇收到呢

試左google巴個日誌玄學0隻5*
反而我refresh日誌果陣手殘造左飛all 1000出湯哥

屌那星我尋日都禁到1000*4

一休子舊名lulu
以前畫開艦R啲同人圖之類
唔知因為咩事比人狂噴
之後del曬lulu相關啲野

開左新ACC畫槍女人

你睇佢依家唔係好想同人接觸咁
少講野, 答野一句起兩句止
好謙卑咁

你睇下#少前吧刊第7期#
入面訪問嘅回答

近兩日廿飛都冇出啲乜
可能真係隨機, 我轉一轉運姐
當玄學咁玩

一日冇G11一日唔練功

較左七次就100%左支雙0%金消音

佢壘圖層抄住黎畫嘛

講少錯少

Excel唔是有bam圖咩，點解無左
樓上班仆街仔睇完又唔backup

點解我彈出彈入都唔覺有更新到
要重開遊戲先會

一休子老師啲四格睇得出好有梗同熱情，估唔到份人咁內斂

重造日誌>普造日誌>重造日誌.......

緊然有段咁既事

哋屎啦死馬騮

記得禁好式先

唔小心禁到造槍都冇咁傷

我而家口糧唔過1萬可以用口糧9999卡住重建粒掣

望左下開多個宿舍既鑽石
我都係乖乖地偷下電算

頭先搵佢以前比人話描圖果啲
有啲可以係描圖
有啲只不過係玩梗, 啲弱智唔明又覺得係佢抄其他玩梗嘅人
大陸

重造日誌>1111>MP5>普造日誌>重造日誌>1111

究竟我錯過左D乜

第五隻湯哥
45姐呢

我要承認睇重建目錄係吸引啲，但6664出4星我真係按唔落手...

係我度

35LV

當普建3% 重建15%

10下普建係易中過1下重建

6664難民

除左SG
諗唔到有咩理由重建

造過三隻sg，一隻四星兩隻三星，已經覺得夠了⋯⋯

冇G11咪要不停重建囉

見到 你都onlun9 巴打
用31 424 424 233 出左隻416

開始練第二隻g11

117890差9讚

要重造,不了

重造關讚咩事

要呀Dee, 不了

終於出左披風

呀Dee

十一飛
4442
我看不到屎

三位數零件

大陸

MP4

非常正常既選擇，台服就......

Destory小妹妹又要做肉便器了

白紙大破

MG4

物理學聖劍

btw反正冇G11
繼續造槍

今晚想煲half life

台服改咗喇

俾我地屌到改左

仲扮無事發生

btw 冇M99撈

到而家都唔肯認衰

迫人硬食UMP

會唔會變成1-5章 4星
6-8章 5星

有UMP擋路,不了

岩岩再手槍隊打5-4E, 全軍覆沒

57金綠灰喵
全部1技4擴

溫書溫到頹撚左

媽啊我睇緊啲乜撚野

教練我好想幹肝槍

睇下個list

同老細share綠毛

巴打NBK

係指邊個
係咪csgo個nbk

1.冇維爾德
2.冇5擴
3.冇全MAX金裝
唔洗玩手槍隊

嘩屌頭先用手機睇show唔到出黎

一用電腦睇

維爾德 = 金
其他我認懶+癈

PPK可以代維爾德個位
維爾德: +39% DPS -敵命中
PPK:+~60% DPS

攻擊是最好的防禦

你既集中力已經提高、快D去溫書
D槍我黎幹

我來肛

如果我條team 變左5擴可唔可以連打兩三次5-4e呢
唔得我用返rf hg 隊玩性now

啊Dee

This is ar Dee

少前討論第一名人：DEE

你先係

啊綱命中減45%
同埋DPS係傷害+10%（20%）,射速+8%（16%）=36%

啊綱係邊位

綠毛唔岩手槍隊
放返正常F陣維爾德BUFF多一個

威爾洛德 Mark2
（Welrod Mk.2）

親屬或相關人
澤田綱吉

打錯, 9係6上面

等我升埋技陣間試d陣

冇睇家庭教师

今次成個聖撈我都有野做

考完試就聖撈

12號至18號 final

完

聖撈係咪即係今次投票個活動
幾時開始

台服幾時開始

照計時間同陸版一樣
13號開一星期
頂頭先仲做左一百發手槍
想頭新手槍點知得一隻灰熊
3%

要撈mg4

好彩我已經抽到，台服冇得撈

成個聖撈都冇野想做

study leave聖撈

defer撈槍

想要4星機槍，到底係
a)0-1打M1918
b)0-2打PK
c)賭槍

B

課金咩都有

寫咁耐去下蛇王我都能夠體諒既～

pk打0-2，我好似200場就出

我仲未解重造，到要造SG我先解
一解左我肯定會賭到爆炸

3xx出

6XX 出2隻

係指揮官張枱枱底

我完final輪到你開波

我宿舍全域經驗上限60000 寫一次8個鐘
打一場0-2有6×931=5586
每日打33場0-2
就可以寫60份報告書
1-70lv要704200經驗
等於要235份報告書
235/60=3.91
即係我每日打33場0-2 4日儲埋嘅報告書就可以將一隻1lv升上70lv

儲緊

六百三場 零隻PK

以後練MG 方便好多

MG 定SG食資啲?

補充返
1-30lv 要15張報告書
1-70lv 要235張報告書
1-90lv 要659張報告書
1-100lv 要1088張報告書
所以應該1-70比較有效率

一樣多

一個食子彈，一個食口糧

無MG 無SG 唔清楚

終於唔洗日刷夜刷咁升

都係要日刷夜刷
刷全域經驗

咁計落好似開多兩間宿舍好啲 唔係唔夠電用

羽中:計劃通

已經開多左間

我打高級經就算

成排滿級

根本唔需要全域經驗

自律能出
打boss拿s或者战役结束拿s能出
出率都是普通0.6％，紧急0.8％

咁打5-6抵過打5-4E好多
用少一倍資

要順便練lv就5-4E
單純撈槍就5-6
應該係 除非唔係

三, 四, 五圖一回七事
一, 二, 六 圖最少兩回

一, 二建議自律, 反正低消

1-6

打一場只需要10人力

搵5把非HG既1Lv槍搞定

中學雞趕project 期開聖撈

中學都有project咁慘？

還有這一招

中學

中學
00後巴打你好

我地已經變左老餅

趁中學食學生妹啦 過左就無

社畜揮手區

肥窮矮毒柒仲要過埋中四
咁都食到我都佩服自己

仲有6年先變社畜

屌你先中四
減個肥早啲訓喇 高唔到跟一世

順便剪個mk頭一定有女食

利申鳩up

留返一隻莫辛納甘唔拆

又出春田G 我大WA醬個skin呢

18 DSE 啊巴打

G你老母

自修室有無聽過？
識做啦

我係連出街買野都比學生妹笑個種人

brb落街買gift card課金

公布左資訊先課啦 可能周年有優惠

上佢屋企溫啦

垃圾百度唔俾外連

click入去就睇到btw

sor

莫甘正到我想練返隻

聽日應該有WA2000晚裝睇

咁多件, 那有錢抽

兩個月食麵包

賣屎忽比油王
問下佢肯唔肯

直頭去執麵包皮啦仲買，嫌錢多咩

莫辛個一週年skin真係正

晚裝好正..........

好煩 課金仲要睇匯率

我大湯哥幾時先有skin

落ssp $690買3000mycard=$788個pack

NS畫啲槍有冇邊個出過???

。。
我課一單要80鎊

少前第一肉

想課金嘅朋友不妨睇定啲先，官方有機會會復刻雙倍充值

巴哈有高清圖

好想奶乾淨蠍式隻白滑美腿

有skin增傷就抽

我都係想要英國戀人多d

傻妹gradin變女神

嘩屌 第八章啲AR咁高命中
PPK完全坦唔到
V衝隊反而仲穩陣

第八章用巴打們的老婆就得

八章用返傳統SMG+AR隊
好似0-2咁, 多怪又高攻

係囉
換返隊外借隊做AR SMG先

或者用SG都可以坦8章

得你有ksg炸

冇KSG咪用M37囉

M16係咪打唔到

下個星期就10次重建
97霰其實練唔練得過

好唔好都算4星

M16坦到11攻以下嘅野
8點好多好高攻, 唔好

可以練，上位係5*黑肉

台伏仲未講打撈詳情

掉落programmer同pr算啦我拆撚哂佢地都仲得

坦唔到 比步槍射一輪就差唔多

巴打癲q左

乜ssp？

【周年慶特別救援行動】最終救援人形票選結果出爐啦！！
再次由衷的感謝各位指揮官的支持~❤️
==========================
普通1-6、緊急1-4：G36 突擊步槍
普通2-6、緊急2-4：PK 機槍
普通3-6、緊急3-4：PP-19衝鋒槍
普通4-6、緊急4-4：Kar98k步槍
普通5-6、緊急5-4：內蓋夫 機槍
普通6-6、緊急6-4：索米 衝鋒槍
普通1-5、緊急1-3：UMP9衝鋒槍
普通2-5、緊急2-3：UMP45 衝鋒槍
============================
⚠️活動時間：5月13日0:00－5月19日23:59
✨在活動期間，挑戰指定戰役地圖BOSS戰獲取S評價或戰役結算獲S評價就有機會掉落原本關卡既有的救援人形，跟特殊救援行動額外開放的人形喔!!
✨自律作戰也有機率獲得喔！

破壞者RIP

正 去搵蘿莉玩遊戲

Study leave一開始就撈
正

希望呢幾日可以趕埋果10幾頁report
deadline係聖撈完果日

撞正十二十八兩日都係final

邊撈邊做

破壞者真係慘

我地破壞佢就差唔多

眾人輪大米系列

要S勝先有機會出貨

45

點解陸服冇

因為UMP姐妹得台服有人氣

要撈3,4,5章

PP-19係冬活槍?

same

6-4E既話係咪5隻boss都會跌

只係出過一次聖撈嘅超特別槍
For no apparent reason

YES

咁一定要啦

6-4E就簡單，搵好友梯隊車到boss前，自己搵一隊5連戰，之後直接退/搵個機場退

[ quote]
6-4E就簡單，搵好友梯隊車到boss前，自己搵一隊5連戰，之後直接退/搵個機場退[/quote]
5連戰

有索米,不了

Sam

淨係撈一隻

新手咪只可以撈前面幾章個D

一隊四擴可打5-6

新手 9 45 pk g36

四擴 好漫長

新手要撈呀Dee

Negav bb
pp19同90成日搞錯，當年COD MW3支pp90m1既錯

6-4E 五連戰 HGRF隊打唔打得過
5擴白學 5擴M14 5擴PPK 4擴綠毛 4擴貓23

冇人3456都要....?

346

DLLM又G41
棄game

又多隻iws 屌..我想要svd咋

想五擴dee ching

23456

你下半年應該全年行衰運

想問下呢D活動易唔易撈到
UMP姊妹係到一直都未擴到

都係果句
咁唔高興拆撚左佢囉

0.6%-1%

一般圖0.6%
E圖0.8%

now 125次就中

仲要特登打個S 都幾麻煩咁

邊有得咁計

G41唔係好勁嘅咩

未5擴咩都要撈

打撈推薦

加密呀

要權限

G11下面
一切都是垃圾

所以要練到每隊一隻

人類總要犯同樣的錯誤

12345

扮非洲人非常可恥

全部老婆慘變公廁

原來萬般皆下品，惟有11高
仲以為兩隻實力不相上下tim

好想要第二隻G11

wa2000都開第2隻

頭先巴打講ssp平既mycard邊間黎

驚俾人話打手

我平時行去深之都求其一間買

琴日 深之都 $695 MYCARD3000點

仲有旋風都好勁

109 CSL

109大部分RF HG單隊都過到

好耐冇試94

最難係95~99夜戰小飛機

大部分人都沒練命中隊 自然俾小飛機虐殺

NGA

6-4E
2RF 3HG 單隊低配打法
史前攻略
果時冇空尖冇消音

練好投擲隊可以隨便打

可以用2~3隊SMG + AR隊硬打
不過好撚辛苦.....

molamola 德皇變公廁啦

加入我既人形collection

打前面果啲應該夠我打到死，索米都係算了

得pk同索米無

有PP19
仲唔report死你?

cheat狗

係SL次數多啲姐

綠毛堆正字多左咁多嘅

哼，搞我老婆

如果要刷6-4E
白學+M14 配邊三把手槍最好？
P.S. 無57

灰熊綠毛英國妹

thx 即練

邊有核啊你

45*3

拆晒啲唔想要嘅槍咪有囉

拆晒D 5星啦

手槍4擴應該夠做掛

4擴咪好，我隊3HG2RF隊隻貓23得三擴

仲未有聖建消息

死緊

慢慢肝

5-4E
我來了

點解WA仲係冇新skin

英國妹好坦得下
再加上一早有索米唔駛刷

但其實每個禮拜都刷幾場搏V衝

戰役結算獲S評價<--一回秒都係得A既喂

S係金章

戰役S=金章既要求

好友支授小隊借用次數已超出上限

好多目標撈

直接衝王好似抵玩D
小怪又哂資源哂時間又唔出槍

留名等睇有痴線佬撈到5擴

打s既時間 應該夠打幾次直衝王

黑起上黎 痴線佬都無用

睇錯

都幾多野要刷

點會撈到5擴

上次20日活動最勁條友都係得6隻57

我想撈456限咪阻住左我

撈唔撈得齊都成問題0

4飛8星
正常發揮

mg式都出9妹

M1918

Hk416 BB ，解完血統任了

最後一隻416 同湯哥卡左勁耐都未出

而家打到平均75lv左右
仲可以點準備
冇手槍

4擴隊夠打5-6 怕乜

鬼知咩
咁我到時打前D嘅關係咪可以高lv帶低lv咁打

你諗下前面啲boss幾廢，求其塞啲槍都秒住過

歐啦歐啦 解日任中PKP

我可能更新更壞咗
冇5星出

儲成個月氣先可以日任中依D正野

笑死

究竟95式有冇實裝

四飛一核
綠毛呢
綠毛去了那兒

跟住巴哈d練等教學黎練
係3-5升緊 但係升得好吃力
打2場左右就要修理係咪正常

我打3-3e 4smg輪流換2隻上場

你哋最好用友軍開主線，開到4-3E可以輕鬆升級

打緊5-2e 一回合佔 點睇

我未開主線 hold住左係3-6到

唔錯啊

5-2e係練級好地點(雖然我好少去

隊伍成員裝備良好既話可以去7-6 二回合四戰練，核心會多啲

唔開主線冇後勤跑

第4好好用架

4－1係好用丶不過8－1仲好用

靠好友可以開到邊

8-6

4-1同8-1一齊跑 裝備卷停不了

係喎聽日推推佢先

巴打識貨

4-1同8-1一齊跑
當你7點起身12點訓
單單兩個後勤就有5695彈藥/口糧

仲未計大性功

仲未計剩低個兩個Slot

我守住個指揮站都好吃力wo大佬

4-1, 8-1, 0-1
再加個1-4 fill返造槍券

咁樣冇恥撚

落兩個好友一隊守一隊攻啦天才

我咪係咁囉
咁有時幾個方位可以一齊攻入黎
自己隊野唔洗打咩

有d會比人包我都唔識
但至少我開到去7應該冇乜大問題嘅

去刷4-3E 4擴咪守到

我都未開到
頭先先打完3-6

飲醉左都仲識解完製造任先瞓
少前=下意識工作

如果成隊想由4擴升到5擴的話
係咪打5-4e最高性價比

3hg2rf先係

50x4終於出金色......消音器
我想要骨呀

中埋第5粒金空尖

5-6最快，但需要拉槍&高火力

求空尖公式

210 210 10 110

5-4e冇核心 升級黎講算快
不過我就唔會打 0-2都輕鬆啦

5-4E打4次,有2次冇核心
boss又近又唔易拉槍, 你應該要打一次快修一次
5-6最好
(3HG2RF的話)

唔算太難拉姐

同埋快修太多 用左佢咪算

快修過一千喇
可唔可以上9999呢

少前係30FPS
射速116已經到頂

RF 再低啲

新手一問,請問 2至3擴 , 同 3至4 擴 ,.打邊關升得快,?謝謝

2-3/2-1E

然後靠友軍推主線，推到4-3E練

開後勤最緊要

開到0係咪就可以停？

開到8就可以停

開左零圖後, 係4-3E升到一隊四擴
之後靠好友隊直接剷平7-6 開8圖後勤

起身四飛出97

然後發覺電腦條成八十幾蚊嘅高汁HDMI線死撚左

Law of lucky conservation at its finest

Karma

80幾換97
抵到爛

又有啲道理

我願意用99帶m99妹妹返屋企

你唔係早幾日出左咩
我見你高叫:M99呀!!!!!

唔該哂

叫下春

上次G11就係叫左一個月既成果

加油
學下你叫春先

綠毛呀

叫左兩個月

棄game

叫綠毛叫左成三個月

成頭都係精嘅綠毛邊個想要

正正正正正

兩個半到

正正正正正一

正正正正正T

正正正正正下

正正正正正止

正正正正正正

平均樓上每人需時 30s

新手 D鑽石建議開D咩先好D?
thanks

同時進行架喎，你計錯數喇

梯隊

咁多手我都唔敢排
有病點算

等我又叫一個月IWS先

V衝你係邊呀 79都出左4隻喇

啊dee唔驚喇 你輪第二條隊咪得

你又跟住叫

無計 唔識讀日文

為抽英國妹已經抽到4灰2綠

指揮官已在你宿舍門前列隊準備好「電池」

叫春大法

旋風啊！！！

CLS
近幾日賭高速彈式
出撚左四粒鹿彈都未見一粒高速彈

叫春大法

IDW IDW IDW

高速彈最難出

春

綠帽呀

[size=6]G11[/size=9]

貪心叫春法
綠毛呀 G11呀 SVD呀 金尖彈呀 金披風呀

5頁金裝 一粒高速都無

到底有無實裝

咁花心，出三星都偷笑啦

唔要個時就會出

叫完春即出一粒

仆街喇屌

你咁叫法只會出IDWWWWW喵

近幾日賭左一百飛都有啦

高速彈又係咩式

叫春

SpitFire呀

交唔交換

130 130 130 140 7飛
維爾德 又慳15核

原來唔經唔覺都玩左20日

已經轉全賭rf，要賭到老婆出黎

屌你呀Dee咁撚串
送客～～～

呀Dee啪啪啪

又比啲等練嘅三四星塞爆咗個倉

做咩成日西面呀呀Dee

SpitFire好難出咩 4星黎wo

終於抽到45！！！

SpitFire好難出咩
我用綠毛公式50造都出左4次SpitFire

德皇V衝好難出咩 鳩造都無痛擴

綠毛用咩公式

130 130 130 140

出左兩個220

130 130 130 140
1：10
IDW

艾~啲~得~達~喵

2飛4星

5星呢

血統任3/5
灰熊BB快D黎揾我啦

點解周不時支援好友果度空白冇野出得既？我肯定冇過20次，今日只用左幾次....

冇朋友

有朋友....

冇野了，自己傻左

add 呀dee fd 子啦

不知不覺間4個紅色日文字ching比門倉甲ching狙擊已經成為咗每一個連登少前post嘅特色

垃圾,10分鐘就冇晒電偷
你老母

我都唔知咩事

唔記得留

留名睇呀Dee 繼續9up

唔關事
得>5電冇晒

無電寫報告書
要開始儲電了

請問 id 係?

3日可唔可以撈到150個核

課300張造人應該

不如賭槍好過

1日50核 當你五場出1核 你都要一日250場

RF隊已成型 儲白紙中

等多幾日就可以搵destoryer小妹妹黎試CZ75技

真心問
李白灰維綠 係唔係真係work

no, AR+SMG is most better

無閃電 無旋風 無G11 無vectoe

vector

好心你啦
咁撚歐仲係到話冇呢個冇果個
係唔係要兩月齊槍齊裝爆曬核你先滿意呀
收下嗲好冇

agger

你咁撚歐嘅
大喝一聲啲Boss全部自動原地爆炸啦
你洗撚上黎問野咩

咁我都係講自己無ARSMG隊主流隊員啫 冒犯到你唔好意思

紙都就用哂
仲係2/5

唔好鬧啦、當佢新有9up下咪算lo

每頁都有

AGGERRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

少前chrome主題

無旋風 無G11
準備delete game

做咩突然咁惡

allu真人相

搵唔到喎

轉頭貼上黎 fb group搵到

睇人仲敢唔敢亂講野

我錯了勿起底

新手 想問下AR 4星 AS Val勁唔勁?
值唔值用核心升?

弱

考完所有final

thx
我依加Lv9 咁我依加整人係咪都跟個新手教學用 430 430 430 230就ok?

小熊好弱
就算夜戰都係次次選

星期五輪到我炒完所有final

4442萬用公式（唔出手槍/機槍） 一開始玩就用呢個

第一頁有公式 自己斟酌

賭返100次先開局

你agger咩
晒左2支IWS 仲係到串

成個bar紅色好怪

2.新增活动：“欢乐的周年庆签到”，活动时间：5月16日至5月26日，签满五天可获得战术少女“M4A1”周年庆头像哦！

WOW

刷緊7-6 要PSM 刷左把PK出黎

簽5日送頭像

4442唔係中期唔知要咩先用咩
我仲係130 130 130 140狙擊綠毛維爾德

新手用4442最適合

用4442造左4隻5星ar
其他槍種1隻5星都冇
我都幾後悔用左4442
就算新手我都覺得要睇返自己缺咩槍
唔係淨用4442

曬槍曬到比人屌柒

100次佢應該爆炸左

個天要你玩AR隊囉仲問

AR小隊世界第一

好彩我唔會 因為冇槍哂

Ar個ai好弱智
要走位先可以集火...
後期好似得g11夠火力

今日抽到45已好滿足

唔關AR事
地圖問題

以防萬一問下. 你用緊十字陣?

一隻G11打一百隻啦

綠毛新skin

WA 醬

嗚啊

咁興奮做咩 都抽唔中

原來係咁？
返去再研究下先
Thx

唔係用十字陣
不過用過，好似仲衰
上下排輸出位成日坦唔住，輸出更加低...

你到底點排？影來睇下

pish

新手一問
咁樣組有冇問題??

有

好彩從來唔曬槍 剩係講下想要旋風

曬都冇得曬

G41射速過高
同RFB換

這個猴子: AR 係垃圾

5-4E 同0-1 要升lv打邊關好
兩關都冇核心

5-6

個時張圖入面AR同SMG都冇緊係啦

冇hg隊

終於養到狗狗喇好開心

btw 中左bug係咪要report比少前好啲
我解鎖左拎1000電既成就

真係多左100電

【5月10日官方加強打擊工作室公告】
為了維護少女前線的秩序，提供公平良好的遊戲環境，同時保障玩家利益和帳號資訊安全，對於工作室等協力廠商使用腳本創建帳號出售將予以嚴厲打擊和處罰。
今日我們封鎖了一批工作室帳號帳號總數共5千多筆，小編在此也呼籲各位指揮官，請大家不要去協力廠商平臺購買帳號，避免因為購買通過非法手段刷取的角色導致帳號被停權。
如有任何相關問題，歡迎前往客服中心聯繫客服人員或者透過粉絲團私訊詢問。

買帳個位巴打係咪收左皮

未來想咁組ar隊

（戰力唔高，因為只係理想，未練）
Fal 換M4A1 (後勤緊）
另外仲有隻HK416
有冇高人可以指點迷津

冇問題

五千個

核心夠咩?

好似好耐冇見過佢

網頁版陣型計數機
幾易用

呢個正

唔該曬
呢隊唔係主力
不過冇問題嘅話我就可以準備練呢隊
核心得70應該唔夠
係時候去肝一下

邊個

話說好耐無見過ots12巴打
係咪比人拆左

好好玩
樓上巴打個MAX未開技

好高質

易過個仆街下載版

個下載版我每次開都crush

等我練好一定要玩下

個下載版每次down完
個windows defender係咁同我講有毒

咁我唔知佢邊part個script出事喇

我又冇事喎

呢個正野射射你

呢個陣未放披風已經過2000fun

我隊野得700

你未按技能

屌 1500

75個妹，都好

165*4

ppk mk23 白學 m14 灰熊？

想問果個 技能tick 上面個 100 係咩數值黎?

LV

索米勁唔勁?

個技同IDW差唔多
回避低過IDW大約一半

請問g41 擺4個位定係7號位好D? 擺g41落 4號位,前面坦就命中迴避高D,7號位就輸出高D(利貝技能加攻)

姐係無咩用? ＿

用黎丁

結論：

你D logic

呢5隻點放都怪架啦
你諗下想BUFF G41定SMG先啦
G41 V衝
利貝 UMP
WA

FLAWLESS

用利貝就唔好用rf喇

try your breast

有人拎嚟坦夏活2-4小蛇 都幾坦得

我指索米

計數機有個問題
技能只可以較開同關
唔識X秒先開

友情点，绿，好友背景，绿，点赞字体，绿，现在送m4头像，4星，绿，m4头绿色挑染，我觉得……

green

無野了
又好似識計

有冇用?

就算無用咁好J都值啦

帽事嘅

我隊練級隊都有人用

我想要黎J練

咁都好J...

5星係橙色

練J？

有無HG SMG混合式，最近零件跌破25000大關想慳下家

SMG? 6614

又係wo...

新式曬槍

想加人但無位

好玩過隻game

又有人做左射速上限test

HG上限为12帧，即射速上限为120(116)。
RF上限为13帧，即射速上限为110(108)。
MG的射击间隔恒定为11帧。

點解呢隻5*既?
改圖定有得進上5星?

IDW不嬲都係5星架喎

個背景好綠

改

IDW。改

改槍咪變5星

我而家果隊2擴至三擴...請問打咩關先至多核心出?....超缺核心擴編....

新手打4-3e

好似係4-3e

清金章定銀章都有唔少核

唔該哂,咁我借好友衝上4-3e先

唔係好識砌隊

最初只係練左兩隊1RF+2AR+2SMG, 之後慢慢再練多幾隻, 到而家一共4擴左14隻, 但係都係唔知點砌先係最好.
而家想組好一隊可以係聖撈狂打5-6/5-4E既隊伍, 大家可唔可以幫幫眼同比D意見

練一隊RF HG/AR RF SMG上5擴

主角PPK你未升好

呢隻PPK 已經係第3隻.......
之前一隻3XLV, 一隻4XLV 比我唔小心當狗糧餵左/拆左...
搞到我無心機練佢, 而家長放自律

抵死吖
唔鎖

新手
啲建造限定五星仲多過我

新手®

97LV得果68收集
等國金二期有特價飛先去跳

G11
我跳樓算啦

又出UMP9
五擴完後已經出左兩隻
45姐呢

SAME

45差兩隻

我一隻45都未出過

我隊5hg終於過5-4e
代價係一次一張快俢

咁點解唔用HGRF?

點解5hg

5-4e 行咁快做乜
肯定用rf慢慢行 拉槍咁打喇

加油，會有一日見到
今日中到一隻即刻谷上30lv轉後勤

用最慳資源既方法性扌奴(好似係)

但5-4e比5-6多兩戰

同埋5-6易打好多

5-4e同5-6既機率唔同
所以用最慳資源撈5-4e
又或者用rf hg撈5-6

4造8星

95 400 400 95 白貂get

PPK招技勁唔勁?

勁
但係後期RF爆擊會超過100%好多

睇化左

我日日RF式一年內總會中

我叫完春後spitfire還是唔黎

但灰熊一直黎

跟上（已四造十星兩粒核，明天再戰 ）

DEE DEE DEE

cls

又邊位

少前post第一名人

Rf式出g11......乜料

廢

雖然仲差三枝消音 同部份未滿等滿技
但轉左支援隊係手槍隊後好似少左人用
老婆safe

你隊閃避型冇乜火力

閃避型係打長征或者厚血boss先有用
平時火力隊, 一槍未發已卒

6:30

仲賭mg

差mg4同pkp咪賭下

可能因為打緊7-6又真係冇考慮其他人

一係聽日起身改成火力手槍隊玩下

5hg性奴

望得多9妹，望下45又係令一種感覺

AR辣殺

打手槍

中

終於中英妃 好滾動

AR15同21唔會爆射速咩
做咩仲用SMG BUFF佢地射速

標題解釋了一切

btw小弟等陣考好耐試
如果爆post嘅搵人幫手開plz

你老婆真

黃加藍變綠

已經做緊副官負責播音樂

狗糧 我都愛你

是日訓過龍大賽有幾多參賽者

報數 半個鐘

未落床

尋晚食完飯就訓

大陸改圖

隊手槍隊確實唔夠好 廢時影響人對hg印象 收番埋先

我真係未成功過忍手唔造槍超過三日
見到D人儲到百幾張真心覺得好犀利

1. 歐洲人: 乜都有, 都無新野抽
2. 非洲人: 已經一打ＭＰ５，留資源去打撈算

你仲有希望已經好好
利申：每日４造，７０張資源傾倒許可證

後勤up果排諗住可能聖造儲左好多
依家資源乾哂都未洗得哂堆白卷

我發現我屋企有好多巴打既spitfire入左黎

想問下隻Ro635有冇練嘅價值？
頭先打主線收左一隻
咁啱我冇5星smg

唔抽點知自已血統
利申: 83/100 4/5

練 一定練
幾得意啊佢

90/100 3/5

［IOS/AN]少女前線 槍娘（19）打撈活動前夕 鐵血們顫抖吧

手機開希望冇錯